有無人知 53 82463點解？

有無巴打絲打知？